[中共生化武器] 印度科學家發現武漢肺炎病毒有機會係被設計出嚟

Oh my god. Indian scientists have just found HIV (AIDS) virus-like insertions in the 2019-nCov virus that are not found in any other coronavirus. They hint at the possibility that this Chinese virus was designed ["not fortuitous']. Scary if true.

Like and Retweet

link內有journal

咩意思

即係支那整出嚟

不意外

【全城集氣撐醫護】
聽日「醫管局員工陣線」會召開特別會員大會，就醫護罷工作出表決。夜晚7點，全港會有至少28個街站，直播醫護人員表決罷工嘅情況，大家可以戴起白絲帶，齊齊撐醫護！與醫護同行！

#standwithHAEA

意思係
WARS病毒並唔係偶然變種出嚟嘅病毒 而係人為製造出嚟 因為科學家搵到啲病毒上面有人為嘅插件改造

係咪可以引發戰爭？

順手滅埋支

推文呀

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

所以唔比美國幫，內裡有高度機密，因為將病毒weaponised 咗，咁陰毒嘅嘢係中共先至做得出.....

兩個鬼國鬼打鬼？

所以中共啲醫生先會主動俾嗰 dna全球
減少被發現機會

然後嗰WHO仆街仲話要多謝中共

而家喺全球打支

UNCANNY！！！

唔明 比dna 全球咪更易被發現 好似依家咁

根本就係用嚟拖貿易戰
咋死扮死狗賠小d買少d

tl；dr
篇研究方法上有問題
保持兩秒距離
小心炒車

【沒有陰謀版本的武漢WARS演化史】

//...
另外，今天有上傳的論文初稿，表示在 WARS 的 S基因上頭，找到 4 處插入，沒有在其他「已知」的冠狀病毒中見過，卻與某些 HIV 品系的序列一致。

乍看很不自然，有鬼？我直覺有兩點可以思考。總之結論是：這個分析是錯誤的。

第一，假如 WARS 的「新突變」真的源自 HIV，自然界中是否可能出現讓這類重組上演的機會？似乎有機會。假如有一種動物，可以同時感染 HIV 和蝙蝠的冠狀病毒（例如吱吱？），那麼就有機會在這種動物的體內重組。

第二，真的是「新突變」嗎？我看論文的比對對象是 SARS，但是 SARS 並非已知最接近 WARS 的親戚，反倒差異不小（79.5%相似，意思是還有 20% 不一樣）；如前所述，最像 WARS 的是取自雲南的 RaTG13，這才是目前最合適的比較對象，假如連 RaTG13 都沒有那些變異，這個論文的推論才是正確的。

實際比對後，Trevor Bedford 認為那個論文的說法是錯誤的（樓主好人一生平安）。

WARS 的最近親，RaTG13 的 S基因也帶有那些變異；假如同時比對一堆冠狀病毒，可以發現它們的 S基因序列是加加減減，本來就會多一點少一點。WARS 的 S基因並沒有太過特別。

另外，該論文發現所謂「來自 HIV 的 4 處插入序列」，其實在許多不同病毒中都存在。該論文只拿 SARS、HIV 和 WARS 比較，取樣太過侷限，因此做出錯誤的結論。

那個論文《Uncanny similarity of unique inserts in the 2019-nCoV spike protein to HIV-1 gp120 and Gag》，重點不是有沒有經過同儕審查，重點是比較對象是否合適：

//

其實真係天滅中共嘅大好機會，諗諗計🤔
將佢哋要毒害及侵佔全球嘅詭計日日同佢煲大佢......製造細箘戰，反人類罪，正仆街⋯⋯

麻煩樓主可唔可以pin上去
當係多一個講法
保持兩秒距離避免炒車係好事黎

【技術文】沒有陰謀版本的武漢WARS演化史

話說之前中國係咪拖咗幾日先肯公佈DNA，仲搞到袁國勇噏埋啲咩「一國兩制」......

條link係咪已經死左

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選
聯署，聯署！

有名你叫WARS

This is Wars

已經滅緊

千人計劃

生化武器

深入淺出–回應武漢肺炎病毒為生化武器或與愛滋病毒有關的言論

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

【香港唔好放棄！】白宮聯署：香港真普選計劃，欠33,987，2月1日截止，最後12小時！

深入淺出–回應武漢肺炎病毒為生化武器或與愛滋病毒有關的言論

希望樓主日後FC同埋作深入消化之後先好傳遞信息

up

愛支病

tweet deleted

係啊

武漢肺炎疫症的新型冠狀病毒又名為2019-nCoV，這是一種具有包膜的正鏈單股RNA冠狀病毒。

近日，發表在《SCIENCE CHINA Life Sciences》的論文指出，武漢新型冠狀病毒與SARS極為相似，但對人類具有更強的傳染能力！該病毒換掉了4個關鍵蛋白，這是與SARS最大的不同！

病毒的變異只有兩種渠道：

自然變異：這種病毒精確換掉4個蛋白至少要經歷1萬次以上的自然變異才能實現，機遇極小。

人工干預基因改變：誰能精準地改變了病毒的4個蛋白呢？問題已成為國際關注的焦點。

只要由大陸愛滋病人再食咗有冠狀病毒的雲南蝙蝠，佢體內兩種病毒就有機會在宿主體內重組進化。

篩選過架嘛，同選特首一樣

咁都有得兜？？？

咁請問5毛打狗，連串事件"機會"率高唔高撚得過中8千萬金多寶呢？？？？

半炒車，拉

病毒根本唔係洩漏，係示範

Push

隔離高汁post

深入淺出–回應武漢肺炎病毒為生化武器或與愛滋病毒有關的言論

另外原tweet已經因為被全世界屌亂傳謠言而刪左

唔見左個tweet

因為原tweet炒車，個幾鐘前已經刪左

岩岩好武漢有所謂既P4研究病毒...

保持距離

Twitter 無左

真人版瘟疫公司

係囉，遲下中共仲可以話蝙蝠都性濫交有愛滋病添呢，全世界都唔敢郁中共，世衛直情變咗中共外交部咁款

SARS+HIV中國合成病毒

一早簽左禁止生化武器條約
中國同北韓一齊滅國啦

成日想做大佬 你有咩資格做？

炒哂車

Lm

lm

2018.4月 武漢已發現新沙士病毒
哩單証實左未？

彭斯咪爆咗共諜係加拿大偷返支那

呢邊炒車仲推？
推隔離高汁po啦

深入淺出–回應武漢肺炎病毒為生化武器或與愛滋病毒有關的言論

如果證實係事實，中國政府破產

台灣有新聞有講
中共一月頭個兩次俾嘅sample係假嘅

“中共還說「官方在一月八日就公布病毒全部基因序列，並很快就開始生產檢測試劑」。但北京兩次交給WHO的基因序列卻是假的，被美國破解後才知：是解放軍曾發表過的「舟山蝙蝠病毒」。”

一直都話係P4流出嚟㗎喇

推

成個tweet唔見左?

有機會姐係無講過野啦。 咩係無機會架頂你個肺。

央視18年新聞都有 你話呢？

designer virus

i mean 條片嘅曰期係咪真 如果真 今次真係生化危機